一齊分享靈異經歷

一齊講下自己/身邊人嘅靈異事件

我細個發生過一件，聽呀媽講我細個同班親戚一齊去南丫島玩兩日一夜（好似係），夜晚訓覺我就喊得好犀利，啲親戚問我表姐咩事（佢訓我隔嚟），佢就話望到間房上面有啲影，見到係有一個男人行𡁵一條調轉嘅樓梯。即係咁：

之後番咗屋企嗰幾晚我都不斷發燒，睇醫生都唔退，我媽就偶爾同一個識得睇（嗰啲叫咩？）嘅人傾計，就話我身邊有個女人跟住，之後叫我媽喺屋企某個位燒衣紙，燒完就退左燒。

之後會再講我媽同我表弟

我點個嗰啲叫咩呀

姐係類似有陰陽眼嗰啲人？ 睇到身邊有污糟野嗰種
Sorry for1999

講下我媽
最深刻嘅一單係佢有次因爲工作關係去舊式工廠大廈，之後走嗰時佢想去個廁所啦，但個廁所要落地庫一層，本身佢都驚驚地但冇計啦急尿

佢快快手痾完尿出去洗手，洗手間啲鏡係反射望到門口出面部lift，之後咁啱見到部lift慢慢閂門，而裡面企左個短頭髮、著黑色唐裝嘅女人，個女人啲前陰仲要好長...長到落鼻，遮住晒對眼
我想象嘅好似咁：

本身d 故事已經唔恐怖

加埋d公仔